[厲害了，我的蟈] 中國晶片已超越P4水平

做數就叻

咩黎架？可唔可以解釋下？

平均落後16年

p4係幾多年前既產物

良率，產能，又唔講下。快又點，開幾分鐘就燒有鬼用咩

人地科技大國用幾十年經驗累積技術，你想幾年就追到。

做到幾大粒又唔講

pentium 4

我仲係用i5 -8400

Pentium 4 仲要有好多版本
Willamette 1.4 連P3都不如.....

廿年前囉

條女係咪讀精神科？

有進步

中蟈芯 成最後贏家

贏國

有幾難呀
買張日本晶片貼個中國製造
咪超越P4水平

係咪又係ARM架構？

龍心應係mips

咪又係用人地野，自己改完扮自主研發

又贏

五毛最近未收到指示
中国贏家post全部都特別清新

支持中国日日贏！贏不停！

我仲用緊i7-8700k

人地伊朗都識reverse engineering，雖然只係F5戰機
支那？